今日考沙駕嘅學神入一入黎

請問你地係咪都fail咗
今日2個killer當值
成個lobby都係等緊再報

我師傳都講到明
見到個官上你車都知你死硬 因為個官出名唔比人pass
真係好撚心理變態

巴打考成點

肥咗取暖Post

其實係咪官商勾結黎

跟本係師傅睇死你唔掂
個官肥人要寫報告你估好好玩

等睇radiohead入黎支持裝CAM

屌 個考官係咪勁鐘意考河畔線
之前肥左路試 考完 個師傅同我講上車個下已經知我會肥 個考官出哂名冇人合格
考三手掉頭 每一手個官都落車睇

泊得好，3手掉頭任佢點睇都唔會肥啦
路試唔同，好主觀，有d女渣到柒下柒下都pass

個官係咪爛臉火山洞佬

每一手都落車睇真係好痴線

係個官問題
聽講佢地有個數pass人

屌 咁係個條撚樣啦

咩考官number 呀
繼琴日之後又有人出黎圍爐

我明
上次考試我又係咁
搞到我勁緊張
然後就肥左

沙駕都肥
真係唔好再考

其實佢睇鏡都睇到
一下學神真係泊得好7,一係考牌佬大你
講咁耐,考官老NO.都未有

153?

發夢識人做
冇數嫁 純粹係個官個人嘅問題
但有時會比指引 叫佢地嚴啲etc...

已pass 無難道
杯水重一滴都無滴出黎

其實每手都落車睇係咪有指引架
我考元朗個陣個官都係咁
但我pass到

一般黎講基本上你攞得盡佢先會落車睇
你停到成呎遠佢睬你都傻

我都係佢 但唔係今日
見佢幾好禮貌 諗住已經贏咗一半
我係補考嚟 真心揸得好好 手車都好順
但都肥咗